（突發）深水埗驚現火箭炮

圖

唔一早拎黎射狗 依架拎黎放有乜為?

解鎖新技能

睇APPLE LIVE LA

香港有得買？

10月1號 賀佢老母

點解唔拎黎射狗

有人中槍放煙花？

不割

咪就係

對住黨鐵站射，我覺得OK嘅

賀佢老母70大壽

鬼咪鬼

點解唔拎黎射狗
大家又要學習啦

臥底放煙花

放係無謂地方

超西利,但小心安全

點解卸向民居?

我反而用興趣知d煙花邊度嚟？
大陸？

兩回事

係百幾日示威中幾時出過煙花？
上次出完點解一直都冇再出過？

自行判斷。完